全球暖化撚鞭屍區

五月立夏仲凍到仆街，d暖化撚係咪縮左去各自老母西度取暖？

幾弱智先會唔知天氣極端係全球暖化一部份

舊年冬至幾多度？

廿零度都話凍嘅廢物收皮啦

～。～

暖化狗喺老母西度捐出黎吠兩聲又縮返入去

唔好屌個天ok?
依個溫度好舒服

聖誕熱到出汗嗰陣你地又去咗邊

今日好熱喎
出晒汗

你虧就虧啦

幾弱智先會唔知全球暖化係極端天氣一部份

聖誕節澳洲南部錄得破記錄49度 澳洲東部平均氣溫比過去記錄高十度左右
樓豬有無特別高見

其實算唔算搬龍門

全球暖化得好明顯幼稚園小學冬天6.7度
到依㗎出嚟做嘢，冬天13度叫凍㗎啦

咁講性指3萬點仲有得升

係，我今日都全日開大冷氣樓豬好廢

死肥豬就死肥豬啦 唔洗講出黎獻世既

人地同你解釋就話人吠
你都係縮番入去你自己老母個閪到啦
好老尷

收皮啦，暖化狗死雞撐飯蓋

凍=極端天氣
熱=全球暖化

大把兒登仔書都未撚讀完

稍為有啲年紀都聽過全球暖化以前唔係極端天氣咁解00後可能唔知

你條廢柴

On9仔

咪你囉死傻鳩

死肥毒

認真討論呀傻鳩你讀撚完書未呀

認真討論，你智商有無60？

暖化撚有贏過咩...

無，不嬲都係條鹹魚

🙈🙈

蝦腸夠未，煩撚屌你老母

收皮啦暖化狗，凍死你就岩，屌你老母西

落雨咪凍囉，啲雲遮住咁個太陽，太陽光射唔到地面你咪覺得凍囉。12月1月果陣有時熱到著短袖衫都得又唔見你出聲？

你又知我無出聲？

暖化撚大撚把專有名詞啦，
方便自己柒左個陣同人拗

以前淨係知過多二氧化碳會導致溫室效應
後尾再知道全球暖化會影響洋流氣旋導致極端天氣

人類嘅知識都係慢慢研究學習番嚟
知識係會累積增長

跟住你會問
第日可能話極端天氣對人類有益呢
我唔知
而家我哋只能用而家確定到嘅觀察事實知識去 advise 人類行為
未知又唔肯定嘅嘢唔能夠實牙實齒咁講
有幾多證據講幾多嘢

其實點解會叫全球暖化而唔叫極端化
搞到d暖化撚次次一凍就比人罵

全球暖化所以咪會導致極端天氣囉，能量守恒定律其實已經可以解到一半點解全球暖化會令到極端天氣，因為所有能量，包括熱力都係唔會憑空消失，呢邊熱過頭一定會轉變到另一樣野出嚟，屌你老母中學生都識啦，咁撚蠢唔好出嚟柒啦

真係唔撚識
不如你唔好背model answer
用你自己既方法解釋俾我聽

暖化狗又獻醜

其實不如查好資料，睇清楚咩叫全球暖化先開post
唔好次次一凍就開呢啲低能post

成班小學生駁唔到淨係識講暖化撚
同發大財韓國魚一鳩樣
blocked

暖化狗駁唔到就block人，跟手捐返去老母西度喊 玻璃心暖化狗

binc

科技每日都進步緊，最top嗰層科學家都未一致肯定到全球暖化，連登仔只係將中學教既嘢再加睇下wiki就當事實信到十足，再進一步既研究連登仔已經消化唔到，唯有繼續盲目咁相信、固步自封

連登仔又再一次領先地球

樓豬惡到仆街
係佢嘅世界 地球應該都係平
佢就係真理